/***************************************************************************
 * The contents of this file were generated with Amplify Studio.           *
 * Please refrain from making any modifications to this file.              *
 * Any changes to this file will be overwritten when running amplify pull. *
 **************************************************************************/

/* eslint-disable */
import * as React from "react";
import { getOverrideProps } from "./utils";
import { Button, Image, Text, View } from "@aws-amplify/ui-react";
export default function CondicoesLegaisEmpresa(props) {
  const { bancoImagens, overrides, ...rest } = props;
  return (
    <View
      width="1728px"
      height="1117px"
      display="block"
      gap="unset"
      alignItems="unset"
      justifyContent="unset"
      overflow="hidden"
      position="relative"
      padding="0px 0px 0px 0px"
      backgroundColor="rgba(255,255,255,1)"
      {...getOverrideProps(overrides, "CondicoesLegaisEmpresa")}
      {...rest}
    >
      <Image
        width="1728px"
        height="1123px"
        display="block"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        justifyContent="unset"
        position="absolute"
        top="0px"
        left="0px"
        padding="0px 0px 0px 0px"
        objectFit="cover"
        src={bancoImagens?.Background2}
        {...getOverrideProps(overrides, "image 28")}
      ></Image>
      <View
        padding="0px 0px 0px 0px"
        width="971px"
        height="1024px"
        display="block"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        justifyContent="unset"
        position="absolute"
        top="61px"
        left="379px"
        {...getOverrideProps(overrides, "Group 4")}
      >
        <View
          width="971px"
          height="1024px"
          display="block"
          gap="unset"
          alignItems="unset"
          justifyContent="unset"
          position="absolute"
          top="0px"
          left="0px"
          borderRadius="12px"
          padding="0px 0px 0px 0px"
          backgroundColor="rgba(255,255,255,1)"
          {...getOverrideProps(overrides, "Rectangle 1")}
        ></View>
        <Button
          width="152px"
          height="49px"
          position="absolute"
          borderRadius="10px"
          top="949px"
          left="546px"
          backgroundColor="rgba(0,0,0,1)"
          size="default"
          isDisabled={false}
          variation="primary"
          children="Aceitar"
          {...getOverrideProps(overrides, "Button40291789")}
        ></Button>
        <Button
          width="152px"
          height="49px"
          position="absolute"
          border="1px SOLID rgba(0,0,0,1)"
          borderRadius="10px"
          top="949px"
          left="282px"
          size="default"
          isDisabled={false}
          variation="primary"
          children="Recusar"
          {...getOverrideProps(overrides, "Button40291790")}
        ></Button>
        <Image
          width="176px"
          height="60px"
          display="block"
          gap="unset"
          alignItems="unset"
          justifyContent="unset"
          position="absolute"
          top="14px"
          left="398px"
          padding="0px 0px 0px 0px"
          objectFit="cover"
          src={bancoImagens?.LogoPretaConecta}
          {...getOverrideProps(
            overrides,
            "WhatsApp_Image_2024-09-20_at_19.01.06-removebg-preview"
          )}
        ></Image>
      </View>
      <Text
        fontFamily="Montserrat"
        fontSize="18px"
        fontWeight="600"
        color="rgba(0,0,0,1)"
        lineHeight="21.941999435424805px"
        textAlign="left"
        display="block"
        direction="column"
        justifyContent="unset"
        width="733px"
        height="unset"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        position="absolute"
        top="calc(50% - 407px - 0.5px)"
        left="calc(50% - 366.5px - 38.5px)"
        padding="0px 0px 0px 0px"
        whiteSpace="pre-wrap"
        children="                                                     Condições Legais – Conecta+&#xA;&#xA;Última atualização: [23/09/2024]&#xA;A utilização da plataforma Conecta+ por empresas parceiras implica na aceitação das seguintes condições legais. Estas disposições visam esclarecer os direitos e responsabilidades das empresas parceiras e da plataforma, conforme as legislações vigentes no Brasil.&#xA;1. Responsabilidade das Empresas Parceiras&#xA;1.1. Veracidade das Informações: As empresas parceiras são responsáveis pela veracidade e autenticidade das informações fornecidas ao criar e gerenciar suas contas na Conecta+. A Conecta+ não se responsabiliza por informações falsas ou enganosas inseridas pelas empresas.&#xA;1.2. Uso da Plataforma: As empresas parceiras comprometem-se a utilizar a Conecta+ de forma ética e em conformidade com as leis aplicáveis, respeitando os direitos dos usuários e evitando práticas discriminatórias ou fraudulentas. O descumprimento pode resultar em ações legais e no bloqueio da conta.&#xA;1.3. Dados de Acessibilidade: As empresas parceiras devem respeitar as informações sobre deficiência ou necessidades específicas fornecidas pelos usuários e utilizá-las exclusivamente para promover a inclusão no ambiente de trabalho.&#xA;2. Limitação de Responsabilidade&#xA;2.1. A Conecta+ envidará esforços para garantir a operação adequada da plataforma, mas não garante que os serviços estarão sempre disponíveis ou livres de erros. A plataforma não será responsável por quaisquer danos diretos ou indiretos decorrentes de falhas técnicas, interrupções ou uso indevido.&#xA;2.2. A Conecta+ atua como intermediadora entre usuários e empresas. Embora facilite a conexão e divulgação de vagas, não se responsabiliza pelas condições de trabalho ou contratações realizadas pelas empresas parceiras.&#xA;3. Propriedade Intelectual&#xA;3.1. Todo o conteúdo disponibilizado na Conecta+, incluindo textos, gráficos, logos e software, é de propriedade da Conecta+ ou de seus licenciadores, e está protegido por leis de propriedade intelectual.&#xA;3.2. As empresas parceiras não estão autorizadas a copiar, modificar, distribuir ou reproduzir qualquer conteúdo da plataforma sem o consentimento expresso por escrito da Conecta+.&#xA;4. Alterações nas Condições "
        {...getOverrideProps(
          overrides,
          "Condi\u00E7\u00F5es Legais \u2013 Conecta+ \u00DAltima atualiza\u00E7\u00E3o: [23/09/2024] A utiliza\u00E7\u00E3o da plataforma Conecta+ por empresas parceiras implica na aceita\u00E7\u00E3o das seguintes condi\u00E7\u00F5es legais. Estas disposi\u00E7\u00F5es visam esclarecer os direitos e responsabilidades das empresas parceiras e da plataforma, conforme as legisla\u00E7\u00F5es vigentes no Brasil. 1. Responsabilidade das Empresas Parceiras 1.1. Veracidade das Informa\u00E7\u00F5es: As empresas parceiras s\u00E3o respons\u00E1veis pela veracidade e autenticidade das informa\u00E7\u00F5es fornecidas ao criar e gerenciar suas contas na Conecta+. A Conecta+ n\u00E3o se responsabiliza por informa\u00E7\u00F5es falsas ou enganosas inseridas pelas empresas. 1.2. Uso da Plataforma: As empresas parceiras comprometem-se a utilizar a Conecta+ de forma \u00E9tica e em conformidade com as leis aplic\u00E1veis, respeitando os direitos dos usu\u00E1rios e evitando pr\u00E1ticas discriminat\u00F3rias ou fraudulentas. O descumprimento pode resultar em a\u00E7\u00F5es legais e no bloqueio da conta. 1.3. Dados de Acessibilidade: As empresas parceiras devem respeitar as informa\u00E7\u00F5es sobre defici\u00EAncia ou necessidades espec\u00EDficas fornecidas pelos usu\u00E1rios e utiliz\u00E1-las exclusivamente para promover a inclus\u00E3o no ambiente de trabalho. 2. Limita\u00E7\u00E3o de Responsabilidade 2.1. A Conecta+ envidar\u00E1 esfor\u00E7os para garantir a opera\u00E7\u00E3o adequada da plataforma, mas n\u00E3o garante que os servi\u00E7os estar\u00E3o sempre dispon\u00EDveis ou livres de erros. A plataforma n\u00E3o ser\u00E1 respons\u00E1vel por quaisquer danos diretos ou indiretos decorrentes de falhas t\u00E9cnicas, interrup\u00E7\u00F5es ou uso indevido. 2.2. A Conecta+ atua como intermediadora entre usu\u00E1rios e empresas. Embora facilite a conex\u00E3o e divulga\u00E7\u00E3o de vagas, n\u00E3o se responsabiliza pelas condi\u00E7\u00F5es de trabalho ou contrata\u00E7\u00F5es realizadas pelas empresas parceiras. 3. Propriedade Intelectual 3.1. Todo o conte\u00FAdo disponibilizado na Conecta+, incluindo textos, gr\u00E1ficos, logos e software, \u00E9 de propriedade da Conecta+ ou de seus licenciadores, e est\u00E1 protegido por leis de propriedade intelectual. 3.2. As empresas parceiras n\u00E3o est\u00E3o autorizadas a copiar, modificar, distribuir ou reproduzir qualquer conte\u00FAdo da plataforma sem o consentimento expresso por escrito da Conecta+. 4. Altera\u00E7\u00F5es nas Condi\u00E7\u00F5es"
        )}
      ></Text>
      <View
        width="896px"
        height="829px"
        display="block"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        justifyContent="unset"
        position="absolute"
        top="144px"
        left="416px"
        border="1px SOLID rgba(0,0,0,1)"
        padding="0px 0px 0px 0px"
        {...getOverrideProps(overrides, "Rectangle 97")}
      ></View>
      <View
        width="11px"
        height="736px"
        display="block"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        justifyContent="unset"
        position="absolute"
        top="190px"
        left="1281px"
        borderRadius="100px"
        padding="0px 0px 0px 0px"
        backgroundColor="rgba(217,217,217,0.53)"
        {...getOverrideProps(overrides, "Rectangle 98")}
      ></View>
      <View
        width="11px"
        height="104px"
        display="block"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        justifyContent="unset"
        position="absolute"
        top="191px"
        left="1281px"
        borderRadius="100px"
        padding="0px 0px 0px 0px"
        backgroundColor="rgba(22,70,89,0.82)"
        {...getOverrideProps(overrides, "Rectangle 99")}
      ></View>
    </View>
  );
}
