/***************************************************************************
 * The contents of this file were generated with Amplify Studio.           *
 * Please refrain from making any modifications to this file.              *
 * Any changes to this file will be overwritten when running amplify pull. *
 **************************************************************************/

/* eslint-disable */
import * as React from "react";
import { getOverrideProps } from "./utils";
import { Button, Image, Text, View } from "@aws-amplify/ui-react";
export default function PoliticaPrivacidadeEmpresa(props) {
  const { bancoImagens, overrides, ...rest } = props;
  return (
    <View
      width="1728px"
      height="1117px"
      display="block"
      gap="unset"
      alignItems="unset"
      justifyContent="unset"
      overflow="hidden"
      position="relative"
      padding="0px 0px 0px 0px"
      backgroundColor="rgba(255,255,255,1)"
      {...getOverrideProps(overrides, "PoliticaPrivacidadeEmpresa")}
      {...rest}
    >
      <Image
        width="1728px"
        height="1123px"
        display="block"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        justifyContent="unset"
        position="absolute"
        top="0px"
        left="0px"
        padding="0px 0px 0px 0px"
        objectFit="cover"
        src={bancoImagens?.Background2}
        {...getOverrideProps(overrides, "image 28")}
      ></Image>
      <View
        padding="0px 0px 0px 0px"
        width="971px"
        height="1024px"
        display="block"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        justifyContent="unset"
        position="absolute"
        top="61px"
        left="379px"
        {...getOverrideProps(overrides, "Group 3")}
      >
        <View
          width="971px"
          height="1024px"
          display="block"
          gap="unset"
          alignItems="unset"
          justifyContent="unset"
          position="absolute"
          top="0px"
          left="0px"
          borderRadius="12px"
          padding="0px 0px 0px 0px"
          backgroundColor="rgba(255,255,255,1)"
          {...getOverrideProps(overrides, "Rectangle 1")}
        ></View>
        <Button
          width="152px"
          height="49px"
          position="absolute"
          borderRadius="10px"
          top="949px"
          left="554px"
          backgroundColor="rgba(0,0,0,1)"
          size="default"
          isDisabled={false}
          variation="primary"
          children="Aceitar"
          {...getOverrideProps(overrides, "Button40301071")}
        ></Button>
        <Button
          width="152px"
          height="49px"
          position="absolute"
          border="1px SOLID rgba(0,0,0,1)"
          borderRadius="10px"
          top="949px"
          left="282px"
          size="default"
          isDisabled={false}
          variation="primary"
          children="Recusar"
          {...getOverrideProps(overrides, "Button40301072")}
        ></Button>
        <Image
          width="176px"
          height="60px"
          display="block"
          gap="unset"
          alignItems="unset"
          justifyContent="unset"
          position="absolute"
          top="19px"
          left="398px"
          padding="0px 0px 0px 0px"
          objectFit="cover"
          src={bancoImagens?.LogoPretaConecta}
          {...getOverrideProps(
            overrides,
            "WhatsApp_Image_2024-09-20_at_19.01.06-removebg-preview"
          )}
        ></Image>
      </View>
      <Text
        fontFamily="Montserrat"
        fontSize="17px"
        fontWeight="700"
        color="rgba(0,0,0,1)"
        lineHeight="20.722999572753906px"
        textAlign="left"
        display="block"
        direction="column"
        justifyContent="unset"
        width="791px"
        height="836px"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        position="absolute"
        top="calc(50% - 418px - -37.5px)"
        left="calc(50% - 395.5px - 8.5px)"
        padding="0px 0px 0px 0px"
        whiteSpace="pre-wrap"
        children="                                                    Política de Privacidade – Conecta+&#xA;&#xA;Última atualização: [23/09/2024]&#xA;A Conecta+ se compromete a proteger a privacidade e os dados pessoais de seus usuários e parceiros. Esta Política de Privacidade descreve as práticas de coleta, uso, armazenamento e proteção de informações pessoais em conformidade com a Lei Geral de Proteção de Dados (LGPD) – Lei nº 13.709/2018.&#xA;1. Dados Coletados&#xA;A Conecta+ coleta e trata dados fornecidos diretamente pelos usuários e dados coletados automaticamente durante o uso da plataforma. Isso inclui:&#xA;Dados Pessoais: Nome, e-mail, CPF, telefone, endereço, data de nascimento, informações sobre deficiência, gênero, e dados profissionais, como currículo e qualificações.&#xA;Informações de Acessibilidade: Dados fornecidos pelos usuários para facilitar sua inclusão no processo de empregabilidade, relacionados a deficiências ou necessidades específicas.&#xA;Dados de Navegação: Informações técnicas como endereço IP, tipo de navegador, sistema operacional e páginas acessadas pelos usuários.&#xA;Cookies: Pequenos arquivos armazenados no dispositivo do usuário para melhorar a experiência de navegação, personalizar conteúdo e analisar o uso da plataforma.&#xA;2. Finalidade do Tratamento dos Dados&#xA;Os dados são coletados e tratados para as seguintes finalidades:&#xA;Prestação de serviços da Conecta+: Conectar pessoas com deficiência (PCDs) a empresas que oferecem vagas e oportunidades, respeitando as preferências individuais dos usuários.&#xA;Personalização de experiência: Adaptar o conteúdo e as recomendações da plataforma de acordo com as informações fornecidas.&#xA;Comunicação: Enviar notificações relevantes, convites para eventos, oportunidades de emprego e atualizações da plataforma. Além disso, responder a consultas feitas pelos usuários.&#xA;Cumprimento de obrigações legais: Tratar dados conforme exigências legais, regulatórias ou judiciais, quando aplicável.&#xA;3. Compartilhamento de Dados&#xA;Os dados dos usuários podem ser compartilhados com:&#xA;Empresas Parceiras: Compartilhamos informações com empresas que utilizam a Conecta+ para procurar candidatos para vagas de emprego, sempre de acordo com as"
        {...getOverrideProps(
          overrides,
          "Pol\u00EDtica de Privacidade \u2013 Conecta+ \u00DAltima atualiza\u00E7\u00E3o: [23/09/2024] A Conecta+ se compromete a proteger a privacidade e os dados pessoais de seus usu\u00E1rios e parceiros. Esta Pol\u00EDtica de Privacidade descreve as pr\u00E1ticas de coleta, uso, armazenamento e prote\u00E7\u00E3o de informa\u00E7\u00F5es pessoais em conformidade com a Lei Geral de Prote\u00E7\u00E3o de Dados (LGPD) \u2013 Lei n\u00BA 13.709/2018. 1. Dados Coletados A Conecta+ coleta e trata dados fornecidos diretamente pelos usu\u00E1rios e dados coletados automaticamente durante o uso da plataforma. Isso inclui: Dados Pessoais: Nome, e-mail, CPF, telefone, endere\u00E7o, data de nascimento, informa\u00E7\u00F5es sobre defici\u00EAncia, g\u00EAnero, e dados profissionais, como curr\u00EDculo e qualifica\u00E7\u00F5es. Informa\u00E7\u00F5es de Acessibilidade: Dados fornecidos pelos usu\u00E1rios para facilitar sua inclus\u00E3o no processo de empregabilidade, relacionados a defici\u00EAncias ou necessidades espec\u00EDficas. Dados de Navega\u00E7\u00E3o: Informa\u00E7\u00F5es t\u00E9cnicas como endere\u00E7o IP, tipo de navegador, sistema operacional e p\u00E1ginas acessadas pelos usu\u00E1rios. Cookies: Pequenos arquivos armazenados no dispositivo do usu\u00E1rio para melhorar a experi\u00EAncia de navega\u00E7\u00E3o, personalizar conte\u00FAdo e analisar o uso da plataforma. 2. Finalidade do Tratamento dos Dados Os dados s\u00E3o coletados e tratados para as seguintes finalidades: Presta\u00E7\u00E3o de servi\u00E7os da Conecta+: Conectar pessoas com defici\u00EAncia (PCDs) a empresas que oferecem vagas e oportunidades, respeitando as prefer\u00EAncias individuais dos usu\u00E1rios. Personaliza\u00E7\u00E3o de experi\u00EAncia: Adaptar o conte\u00FAdo e as recomenda\u00E7\u00F5es da plataforma de acordo com as informa\u00E7\u00F5es fornecidas. Comunica\u00E7\u00E3o: Enviar notifica\u00E7\u00F5es relevantes, convites para eventos, oportunidades de emprego e atualiza\u00E7\u00F5es da plataforma. Al\u00E9m disso, responder a consultas feitas pelos usu\u00E1rios. Cumprimento de obriga\u00E7\u00F5es legais: Tratar dados conforme exig\u00EAncias legais, regulat\u00F3rias ou judiciais, quando aplic\u00E1vel. 3. Compartilhamento de Dados Os dados dos usu\u00E1rios podem ser compartilhados com: Empresas Parceiras: Compartilhamos informa\u00E7\u00F5es com empresas que utilizam a Conecta+ para procurar candidatos para vagas de emprego, sempre de acordo com as"
        )}
      ></Text>
      <View
        width="896px"
        height="829px"
        display="block"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        justifyContent="unset"
        position="absolute"
        top="144px"
        left="416px"
        border="1px SOLID rgba(0,0,0,1)"
        padding="0px 0px 0px 0px"
        {...getOverrideProps(overrides, "Rectangle 97")}
      ></View>
      <View
        width="11px"
        height="736px"
        display="block"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        justifyContent="unset"
        position="absolute"
        top="190px"
        left="1281px"
        borderRadius="100px"
        padding="0px 0px 0px 0px"
        backgroundColor="rgba(217,217,217,0.53)"
        {...getOverrideProps(overrides, "Rectangle 98")}
      ></View>
      <View
        width="11px"
        height="104px"
        display="block"
        gap="unset"
        alignItems="unset"
        justifyContent="unset"
        position="absolute"
        top="191px"
        left="1281px"
        borderRadius="100px"
        padding="0px 0px 0px 0px"
        backgroundColor="rgba(22,70,89,0.82)"
        {...getOverrideProps(overrides, "Rectangle 99")}
      ></View>
    </View>
  );
}
