/***************************************************************************
 * The contents of this file were generated with Amplify Studio.           *
 * Please refrain from making any modifications to this file.              *
 * Any changes to this file will be overwritten when running amplify pull. *
 **************************************************************************/

import * as React from "react";
import { BancoImagens } from "../models";
import { ButtonProps, ImageProps, TextProps, ViewProps } from "@aws-amplify/ui-react";
export declare type EscapeHatchProps = {
    [elementHierarchy: string]: Record<string, unknown>;
} | null;
export declare type VariantValues = {
    [key: string]: string;
};
export declare type Variant = {
    variantValues: VariantValues;
    overrides: EscapeHatchProps;
};
export declare type PrimitiveOverrideProps<T> = Partial<T> & React.DOMAttributes<HTMLDivElement>;
export declare type PoliticaDePrivacidadeUsuarioOverridesProps = {
    PoliticaDePrivacidadeUsuario?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
    "image 28"?: PrimitiveOverrideProps<ImageProps>;
    "Group 3"?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
    "Rectangle 1"?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
    Button40731242?: PrimitiveOverrideProps<ButtonProps>;
    Button40731243?: PrimitiveOverrideProps<ButtonProps>;
    "WhatsApp_Image_2024-09-20_at_19.01.06-removebg-preview"?: PrimitiveOverrideProps<ImageProps>;
    "Pol\u00EDtica de Privacidade \u2013 Conecta+ \u00DAltima atualiza\u00E7\u00E3o: [23/09/2024] A Conecta+ est\u00E1 comprometida em proteger a privacidade e os dados pessoais de seus usu\u00E1rios. Esta Pol\u00EDtica de Privacidade descreve as pr\u00E1ticas de coleta, uso, armazenamento e prote\u00E7\u00E3o de informa\u00E7\u00F5es pessoais, em conformidade com a Lei Geral de Prote\u00E7\u00E3o de Dados (LGPD) \u2013 Lei n\u00BA 13.709/2018. 1. Dados Coletados A Conecta+ coleta informa\u00E7\u00F5es fornecidas diretamente pelos usu\u00E1rios e informa\u00E7\u00F5es coletadas automaticamente durante o uso da plataforma. Os dados podem incluir : Dados Pessoais : Nome, e-mail, CPF, telefone, endere\u00E7o, data de nascimento, dados sobre defici\u00EAncia, g\u00EAnero, e informa\u00E7\u00F5es profissionais, como curr\u00EDculo e qualifica\u00E7\u00F5es. Informa\u00E7\u00F5es de Acessibilidade : Dados sobre defici\u00EAncias ou necessidades espec\u00EDficas, quando fornecidos, para facilitar a inclus\u00E3o no processo de empregabilidade. Dados de Navega\u00E7\u00E3o : Informa\u00E7\u00F5es t\u00E9cnicas como endere\u00E7o IP, navegador, sistema operacional, e p\u00E1ginas acessadas. Cookies: Pequenos arquivos armazenados no dispositivo do usu\u00E1rio para melhorar a experi\u00EAncia de navega\u00E7\u00E3o, personalizar conte\u00FAdo e analisar o uso da plataforma. 2. Finalidade do Tratamento dos Dados Os dados coletados s\u00E3o utilizados para : Oferecer os servi\u00E7os da Conecta+ : Facilitar a conex\u00E3o entre pessoas com defici\u00EAncia e empresas, divulgar vagas e oportunidades compat\u00EDveis com as prefer\u00EAncias dos usu\u00E1rios. Personalizar a experi\u00EAncia do usu\u00E1rio: Adaptar o conte\u00FAdo e as recomenda\u00E7\u00F5es com base nos dados fornecidos. Comunica\u00E7\u00E3o : Enviar notifica\u00E7\u00F5es, convites para eventos, informa\u00E7\u00F5es sobre oportunidades de emprego, atualiza\u00E7\u00F5es da plataforma, e responder a consultas. Cumprimento de obriga\u00E7\u00F5es legais: Processar dados conforme exig\u00EAncias legais, regulat\u00F3rias ou judiciais. 3. Compartilhamento de Dados Os dados dos usu\u00E1rios podem ser compartilhados com: Empresas Parceiras : Compartilhamos informa\u00E7\u00F5es com empresas contratantes que utilizam a plataforma para buscar candidatos para vagas de emprego, sempre respeitando as prefer\u00EAncias dos usu\u00E1rios. Fornecedores de servi\u00E7os terceirizados : Que auxiliam na opera\u00E7\u00E3o da plataforma, como"?: PrimitiveOverrideProps<TextProps>;
    "Rectangle 97"?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
    "Rectangle 98"?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
    "Rectangle 99"?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
} & EscapeHatchProps;
export declare type PoliticaDePrivacidadeUsuarioProps = React.PropsWithChildren<Partial<ViewProps> & {
    bancoImagens?: BancoImagens;
} & {
    overrides?: PoliticaDePrivacidadeUsuarioOverridesProps | undefined | null;
}>;
export default function PoliticaDePrivacidadeUsuario(props: PoliticaDePrivacidadeUsuarioProps): React.ReactElement;
