/***************************************************************************
 * The contents of this file were generated with Amplify Studio.           *
 * Please refrain from making any modifications to this file.              *
 * Any changes to this file will be overwritten when running amplify pull. *
 **************************************************************************/

import * as React from "react";
import { BancoImagens } from "../models";
import { ButtonProps, ImageProps, TextProps, ViewProps } from "@aws-amplify/ui-react";
export declare type EscapeHatchProps = {
    [elementHierarchy: string]: Record<string, unknown>;
} | null;
export declare type VariantValues = {
    [key: string]: string;
};
export declare type Variant = {
    variantValues: VariantValues;
    overrides: EscapeHatchProps;
};
export declare type PrimitiveOverrideProps<T> = Partial<T> & React.DOMAttributes<HTMLDivElement>;
export declare type PoliticaPrivacidadeEmpresaOverridesProps = {
    PoliticaPrivacidadeEmpresa?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
    "image 28"?: PrimitiveOverrideProps<ImageProps>;
    "Group 3"?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
    "Rectangle 1"?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
    Button40301071?: PrimitiveOverrideProps<ButtonProps>;
    Button40301072?: PrimitiveOverrideProps<ButtonProps>;
    "WhatsApp_Image_2024-09-20_at_19.01.06-removebg-preview"?: PrimitiveOverrideProps<ImageProps>;
    "Pol\u00EDtica de Privacidade \u2013 Conecta+ \u00DAltima atualiza\u00E7\u00E3o: [23/09/2024] A Conecta+ se compromete a proteger a privacidade e os dados pessoais de seus usu\u00E1rios e parceiros. Esta Pol\u00EDtica de Privacidade descreve as pr\u00E1ticas de coleta, uso, armazenamento e prote\u00E7\u00E3o de informa\u00E7\u00F5es pessoais em conformidade com a Lei Geral de Prote\u00E7\u00E3o de Dados (LGPD) \u2013 Lei n\u00BA 13.709/2018. 1. Dados Coletados A Conecta+ coleta e trata dados fornecidos diretamente pelos usu\u00E1rios e dados coletados automaticamente durante o uso da plataforma. Isso inclui: Dados Pessoais: Nome, e-mail, CPF, telefone, endere\u00E7o, data de nascimento, informa\u00E7\u00F5es sobre defici\u00EAncia, g\u00EAnero, e dados profissionais, como curr\u00EDculo e qualifica\u00E7\u00F5es. Informa\u00E7\u00F5es de Acessibilidade: Dados fornecidos pelos usu\u00E1rios para facilitar sua inclus\u00E3o no processo de empregabilidade, relacionados a defici\u00EAncias ou necessidades espec\u00EDficas. Dados de Navega\u00E7\u00E3o: Informa\u00E7\u00F5es t\u00E9cnicas como endere\u00E7o IP, tipo de navegador, sistema operacional e p\u00E1ginas acessadas pelos usu\u00E1rios. Cookies: Pequenos arquivos armazenados no dispositivo do usu\u00E1rio para melhorar a experi\u00EAncia de navega\u00E7\u00E3o, personalizar conte\u00FAdo e analisar o uso da plataforma. 2. Finalidade do Tratamento dos Dados Os dados s\u00E3o coletados e tratados para as seguintes finalidades: Presta\u00E7\u00E3o de servi\u00E7os da Conecta+: Conectar pessoas com defici\u00EAncia (PCDs) a empresas que oferecem vagas e oportunidades, respeitando as prefer\u00EAncias individuais dos usu\u00E1rios. Personaliza\u00E7\u00E3o de experi\u00EAncia: Adaptar o conte\u00FAdo e as recomenda\u00E7\u00F5es da plataforma de acordo com as informa\u00E7\u00F5es fornecidas. Comunica\u00E7\u00E3o: Enviar notifica\u00E7\u00F5es relevantes, convites para eventos, oportunidades de emprego e atualiza\u00E7\u00F5es da plataforma. Al\u00E9m disso, responder a consultas feitas pelos usu\u00E1rios. Cumprimento de obriga\u00E7\u00F5es legais: Tratar dados conforme exig\u00EAncias legais, regulat\u00F3rias ou judiciais, quando aplic\u00E1vel. 3. Compartilhamento de Dados Os dados dos usu\u00E1rios podem ser compartilhados com: Empresas Parceiras: Compartilhamos informa\u00E7\u00F5es com empresas que utilizam a Conecta+ para procurar candidatos para vagas de emprego, sempre de acordo com as"?: PrimitiveOverrideProps<TextProps>;
    "Rectangle 97"?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
    "Rectangle 98"?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
    "Rectangle 99"?: PrimitiveOverrideProps<ViewProps>;
} & EscapeHatchProps;
export declare type PoliticaPrivacidadeEmpresaProps = React.PropsWithChildren<Partial<ViewProps> & {
    bancoImagens?: BancoImagens;
} & {
    overrides?: PoliticaPrivacidadeEmpresaOverridesProps | undefined | null;
}>;
export default function PoliticaPrivacidadeEmpresa(props: PoliticaPrivacidadeEmpresaProps): React.ReactElement;
